00年後出生既都特別低質

00後垃圾

00後冇資格叫做香港人

人哋都唔稀罕啦